釣魚撚入 點先釣到大魚

近排得閒就去汀九嗰頭釣下
都係千又勾 6號 3號子線
青蟲餌 波子鉛25g 加多粒豬豬咁釣
已經龜左34日
請賜教

講運

出太平洋

放長線

岸邊有幾可有大魚，你想釣到D咩

唯一可以做，就係留意其他人點釣魚偷下師點解人地釣到同釣組整好D，把握每一次魚食埋來的機會

加油

香港呢啲垃圾水域 啲魚都俾人捉9晒啦 如果你係想釣大魚拎嚟打飛機直接去臭河釣塘虱啦

緊係去南海啦

呢排紅潮 多海藻海草 岸邊影響甚大 希望今日呢場雨沖得走 d魚會活躍番d

WFH 加 no pay leave 好多人岸釣兼大小通殺 釣點唔夠時間回復
因為香港冇catch & release 文化 只知要食魚
其實你去臭河釣就即刻好好多 因為d魚唔食得

見d人都鈎到班 沙巴嗰d 已經好比心機上網學

算唔算大魚呀清

點為之大

租船海釣

岸邊釣魚毛渣

有冇好推介？

得西貢個邊叫易釣

其他都係遊船河

研究下釣組、魚既習性、釣場既地理
釣魚真係一門好深學問，唔好做申手撚
釣場位置盡量自己發掘，俾位你你唔識釣，你去到都會一樣打龜
1運2位3釣技
申利：釣齡1x年

先整碎幾條蟲 壓到出汁 拋落海
等魚游過嚟 再大大力釣落去

去魚餌舖問吓
佢哋都會識吓艇家